唔譴責，但唔應該阻止旅客搭飛機離開

我明任務嘅目的係向政府施壓
機場嘅行動好有效 亦好有迴響
我今日放工 個保安都向我提起
我地係想國際社會企喺我地嗰邊
但我地阻止外國人搭飛機走 係背道而馳

可能佢地屋企有事趕住要走
可能佢地冇哂錢 冇得再住冇得買過張機票
可能佢地有人生大事要參加

我明白 我地已經有好多人犧牲
阻住人地嘅時間 相比起 係好小事
但我地唔知人地嘅緣由 唔知人地嘅故事
我地咁樣 同挾持外國遊客做人質 冇分別

佢地無辜嘅 佢地錯就錯在嚟咗香港
我地用令無辜嘅人受害 嚟爭取我地嘅民主自由
咁係唔係我地嘅初心？

希望大家考慮下

721

有啲勇武派已經進化咗
變咗極端勇武派

意見唔同嘅 屌
經過影相嘅 屌
勸你唔好嘅 屌
叫你三思嘅 屌
想和理飛嘅 屌

"你冇撚過 講乜柒啫"
我敬重你賣命 但勇武之餘 都尊重其他人

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

中場休息係好 但之後會唔會再塞先？？？

1000% agree

改標題post 多次
［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

唔分化 唔割蓆！！！
黑警執法都無尊重過市民
經歷完咁多日721 812
要明白好多勇武都好嬲 都係唔想有鬼同救人

唔做都做左 講下有咩要改進同檢討下好過

總之點都唔割！
香港人加油！永不放棄！

冇諗過要割
同埋
意見唔一致 唔等於分化
咁多義士 唔會每一個人所有事情都持同一樣嘅意見

大方針一致